講真 就算蘋果依加要收費會員我都比

良心呀
報導真實事
香港只剩下蘋果

但TIMING唔岩 過一排先得唔得

我以後只支持蘋果

蘋果真係良心事業。

叫人篤灰義士喎！

屌你老母 良心 你唔去幫果d獨立媒體？

咁立場新聞呢

新聞有價，
應該好好感激前線班記者幫手記錄歷史。

如果 有線 now 立場 蘋果 要收錢都會比。

你又知我冇俾？